(26)電單車泊街乜嘢位置冇咁易俾人抄牌？

諗住出架電單車代步，如果泊街嘅話乜嘢位置冇咁易俾人抄牌啊？

🙏🏻🙏🏻

試下代入警犬，有咩地方係偏到你都費時行過去，就最安全。

後巷

其實想問反而係 Yamaha R3 2019泊街會唔會好易比人偷？

應該話搶唔搶手偷？

咪撚買小忍R3呢D假啡鈴啦

咁買咩？

利申，揸左6年，食左5張左右，基本上泊骨位多

成架偷就少既
反面拆你D鮑魚腳踏之類既野
香港有好多仆街老鼠

z300/mt03/cb300r

溫馨提示，新mt03會轉倒叉，不過要等幾個月後先有

R3轉姐下話 mt03應該無轉？

用下腦去泊車，諗下個位阻唔阻人/車
近年越黎越多26友鳩泊
電錶房，後門，錶位入面都照泊

不嬲岀有啡鈴先，而後岀街車板

咪撚信條仆街
街車世界我大suzuki先係真係嘅道路之皇

07 2019都唔轉wo
會唔會要等2020？

唔小心整到架車撞落地

想要少少跑樣，街車似冇咁靚

到你玩左幾年就知呢類車定位on9

係因為唔夠候定唔舒服

揸左2年半 食過4張 從來唔泊骨位(日日都揸)

半桶水，扮跑車又扮唔足，話係街車又格格不入

一係買真仿賽，一係買真街車
唔好買人妖

而且小忍r3周街都係太公廁

有咩好介紹 60k以下

多幾千都唔得？

都得嘅講黎聽下

二手250rr